香港人請對準政權

香港人請對準政權!

建制 (民建聯 & 工聯會) – 港島

中西區
陳學鋒 中西區區議會副主席
Room 101, 1/F, East Terrace, Sai Wan Estate, 52-60 Cadogan Street, Kennedy Town, Hong Kong
楊開永 觀龍選區議員
Shop 58, Block D, Kwun Lung Lau, 20 Lung Wah Street, Hong Kong
楊學明 水街選區議員
Shop A, G/F, Wah Tat Court, 152-158 Third Street, Sai Ying Pun, Hong Kong
張國鈞 民建聯副主席
Shop B1, 2 Sands St, Sai Wan
盧懿杏
西營盤選區議員 Shop28A, G/F., Kwan Yick Building Phase 2, 343 Des Voeux Road West, Hong Kong

灣仔區
鄭琴淵 愛群
Flat F, 20/F, Lucky Plaza, 315-321 Lockhart Road, Wan Chai, HK
鍾嘉敏 鵝頸
Flat M, 4/F, Po Foo Building, 1 Foo Ming Street, Causeway Bay, HK
周潔冰 維園
1/F, 冠貿商業大廈108 Electric Rd, Tin Hau
天后電氣道108號1字樓
李均頤 大佛口
Flat M, 4/F, Po Foo Building, 1 Foo Ming Street, Causeway Bay, HK

東區
顏尊廉 愛秩序灣
No. 33-34, G/F, Oi YukHouse, Oi Tung Estate, Shau KeiWan, HK
林心廉 筲箕灣
Shop No 9& 10, G/F, Galaxy Plaza, 2 Mong Lung Street, Shau Kei Wan, Hong Kong
何毅淦 杏花邨
No. EHX-546 (opposite to Heng Fa Chuen Post Office), Shing Tai Road, Chai Wan, Hong Kong
梁國鴻 景怡
Shop No. 165, 1/F Fullview Garden Commercial Centre, 18 Siu Sai Wan Road Chai Wan, HK
王國興 小西灣
No. 14, G/F, Sui Yick House, SiuSai Wan Estate, Chai Wan, Hong Kong
龔栢祥 環翠
113, G/F, Hei Tsui House Wan Tsui Estate Chai Wan, HK, Chai Wan
黃建彬 柏架山
Flat D6, 1/F OceanicMansion 1026 King’sRoad, Quarry Bay, HK
洪連衫 堡壘
Rm 902, 9/F, North Point Asia-Pac Centre, 10 North Point Road North Point, H.K., North Point
蔡素玉 錦屏
Unit H, G/F, Hung Fuk Building 70 Kam Ping Street, North Point, HK, North Point
郭偉强 和富
Rm 1510, 15/F, Wellborne Commercial Centre 8 Java Road, North Point, HK
王志鍾 下耀東
筲箕灣耀豐樓地下4號
趙資強 上耀東/東區區議會副主席
G/F, No. 2, Yiu Lok House Yiu Tung Estate, Shau Kei Wan Hong Kong
劉慶揚 興民
Shop No. 409, Level 4, Hing Man Shopping Centre, Chai Wan Gap
Room 2, G/F Hing Tsui House Hing Wah (I) Estate, Chai Wan, HK, Chai Wan
植潔鈴 佳曉
G/F, 小西灣邨D座瑞強樓No.1 Siu Sai Wan Rd, Chai Wan

南區
麥謝巧玲 華貴
G2, 華麗樓 Wah Kwai Estate, Tsz Wan Shan
朱立威 石漁
No. 2, G/F, Pik Shan House, Shek Pai Wan Estate, Aberdeen, Hong Kong, Aberdeen

建制 (民建聯 & 工聯會) – 九龍

油尖旺區
孔昭華 尖沙咀西
香港九龍佐敦道51號利僑大廈4樓404室
葉傲冬 佐敦南/油尖旺區議會主席 19/F, 寶業商業大廈No.147 Woosung St, Jordan
楊子熙 油麻地南
Shop F, G/F., Block 1.Prosperous Garden, 3 Public Square Street, Yaumatei, Kowloon
鍾港武 富榮
Shop 36B, G/F, Charming Garden, Hoi Wang Road, MongKok, Kowloon
蔡少峰 大角咀南
Unit 14-15, 1/F, Tai Shing Arcade, 76 Ivy Street, Tai KokTsui, Kowloon
劉柏祺 大角咀北
大角咀埃華街76號大成商場一字樓6室
關秀玲 尖沙咀中
No.25, 1/F, Winning Commercial Building, 46-48 Hillwood Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon
楊鎮華 佐敦北
九龍佐敦上海街80號華海廣場2605室

深水埗區
鄭泳舜 南昌北
Flat A, 1/F, Nam Cheong Mansion, 191 Nam Cheong Street, Sham Shui Po
劉佩玉 南昌中
南邦大廈 Rm A1, 1/F, 128-136 Nam Cheong St, Sham Shui Po
陳穎欣 麗閣
Room 3A, Ground Floor, Lai Tak House, Lai On Estate, Sham Shui P
黃達東 美孚南
美孚新邨4期商場2樓106B
陳偉明 元州及蘇屋/深水埗區議會副主席
長沙灣元州邨元樂樓地下A2室

九龍城區
邵天虹 馬頭圍
Room 211, Hibiscus House, Ma Tau Wai Estate, Kowloon
關浩洋 馬頭角
炮仗街46-48號地下B舖, 香港
陸勁光 常樂
G/F, Room 8, Yat Man House, Ho Man Tin Estate, Kowloon
吳寶強 龍城
九龍城福佬村道2號c 二 樓
潘國華 海心
G/F, 安福大廈32 Mei King St, To Kwa Wan
土瓜灣美景街地下安福大廈32號
李慧琼 土瓜灣北
Shop 8, G/F, Tung Shun Hing Building, 22 Chi Kiang Street, Tokwawan, Kowloon
鴨脷洲利東邨道5號號利東邨東安樓
林德成 紅磡
Shop 5, 1/F, Golden Mansion, 44-56 Bulkeley Street, Hung Hom, Kowloon
吳奮金 愛民
Room 428, 愛民邨德民樓 No. 12 Hill

黃大仙區
林文輝 龍上
九龍黃大仙上邨啟善樓地下1號
簡志豪 鳳德
Shop 14, 485 Queen's Rd W, Sai Wan
李德康 東頭
竹園東頭村道183號東頭邨興東樓地下9
黎榮浩 橫頭磡
Room 104-105, Wang Hin House Wang Tau Hom Estate Wong Tai Sin, Kowloon
袁國強 慈雲西
G12, Lok Hop House Tsz Lok Estate, Tsz Wan Shan Kowloon
何漢文 慈雲東
慈雲山毓華街75號號慈康邨康秀樓
蔡子健 彩雲東
ROOM108,FUNG CHAK HOUSE
譚美普 彩雲西
九龍彩雲邨時雨樓地下104室
莫健榮 彩虹
九龍彩虹邨金漢樓地下162室

觀塘區
歐陽均諾 啟業
九龍灣啟業邨啟盛樓地下18A
陳俊傑 坪石
坪石邨金石樓地下119室
譚肇卓 雙彩
牛頭角彩德邨彩信樓地下1號
顏汶羽 佐敦谷
牛頭角彩霞邨停車場大樓平台一號
洪錦鉉 寶達/觀塘區議會副主席
觀塘秀茂坪寶達邨達康樓地下C翼17號
張培剛 秀茂坪中
觀塘秀茂坪邨秀慧樓地下4號
簡銘東 藍田
Room 5, G/F, Kai Wong House, Kai Tin Estate, Lam Tin, Kowloon
柯創盛 廣德
藍田廣田邨廣逸樓地下4號
何啟明 栢雅
長龍田碧雲道133號康瑞苑
張琪騰 油塘東
油塘高怡邨高遠樓地下4 號
陳國華 牛頭角上邨
牛頭角牛頭角上邨常興樓地下1號
張姚彬 牛頭角下邨
牛頭角下邨貴亮樓地下3號

自推 1/10

自推 2/10

全民㩒爆atm

自推 3/10

習近平清水灣

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

唔好意思借個位
聽日十月二 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

又多幾間會唔小心跌低

大家緊守崗位，記得四大原則。

10月7日

和理非：
1. 貼文宣 (全日)
2. 唱歌 (大家預15:00後)
3. 追悼會 (19:00，睇日程表)
3. 國際文宣戰線 (全日)

勇武：
1. 只針對裝修爛鐵(睇赤鐵情況而定，可在20:00或更早)

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

深水埗區 富昌 梁美芬頭馬梁文廣

自推 8/10

九龍深水埗富昌邨富旺樓25號地下

自推 9/10

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

自推 10/10

自推 11/10

香港保衛戰2019已經開戰,係意識形態之爭

美國眾議院議長亦都承認手足既非法抗爭手段係正確，就算有案底都唔會影響申請入境美國。7日後只係美國議會重開,不是通過。

個人安全：
提高警覺戒心,戰時敵對狀態已經開始

抗爭：
1. 各有各做,拒絕五毛維穩文宣機器,連泛民主派既意見都要自我思考同過濾,要有獨立思想,不被政棍利用配合政府
2. 激烈抗爭一休息,狗共就有時間係差館砌證據,上門拉人
3. 所以各位戰士一定要抗戰到底,抗爭行動不要停止,被勸降文宣所阻礙,直至香港重光！

不要再叫手足/義士,叫戰士呀！

二零一九年十月七日 重陽

香港戰士宣

自推